關於裝修，我想說的是...

首先預左比人話係左膠大愛撚，但想大家屌之前睇左篇野先

由612開始到今時今日四個月既抗爭，大家既目標一路好明確，就係盡量爭取本地以致國際社會既認可同埋支持，所謂既we connect。

即使中途有需要召喚神獸同埋關心黨鐵，都係人地擺到明出賣甚至係傷害手足，大家先出黎做佢老母。但係而家我地會係因為人地唔表態或者支持政府就喊打喊殺咁，咁我地同自己一路予以譴責既共狗同埋紅衛兵有咩分別。

同埋中資企業，出聲明支持港共好正常咋嘛，有咁上下size 既都可以當soe, 你冇可能要求佢出篇野講「光復香港，時代革命」。咁佢聲明上譴責我地，我地咪譴責返佢，冇必要爆佢老味，逼佢歸邊。即使誠哥都唔會話咩香港獨立，佢都只可以曖味咁表達對年輕人既支持。

一路以黎，香港引以為傲（或者為人詬病）既一點係我地既自律。所謂二百萬人出尿都唔屙篤就散水，或者係買哂飛放哂散紙係狗鐵賣飛機上面。呢啲野係鬼佬眼中好神奇，佢地唔明點解一個示威可以咁有序，點解咁多人可以塞咁耐行完個圈就算；就係因為神奇佢地先想報導多啲，唔同國家既政客先可以企係道德高地幫我地出聲。當然唔係否認勇武既作用，冇勇武我地連8月都唔會過到，冇勇武大家既意識只會停留係14年。但係大家要記住我地行之有效既combo , 和理—>勇武—>文宣，好似火三角咁，差一環都achieve 唔到我地想要既野。

對於啲有出賣手足同埋傷害我地商家，我諗大家都識做。但對於啲模模糊糊，半紅不黑既，無需要無差別攻擊既，我地可以用其他方法。比如vans 將支持香港既鞋下架，我地咪投稿支持中國既鞋入去，仲要幫佢投到第一名，等全世界知佢有幾紅；比如中銀，我地咪去排下隊了解下銀行知識，去櫃台攞下錢。

最後，五大訴求缺一不可，四大分類由我做起。